Escape Fome Tarkov，超真實既射精遊戲

《Escape From Tarkov》 (逃離塔科夫)遊戲研發商 Battlestate Games 旗下Hardcord線上遊戲，遊戲結合左RPG同FPS，故事設定喺俄羅斯城市塔科夫，由於街道比俄羅斯軍方同聯合國武力嘅包圍，玩家要喺孤立的塔科夫尋找出路，玩家會面對致命的威脅，並且會搵出城市背後的秘密。
遊戲

FAQ

Q: 隻GAME幾時上市?
A: 官方話2019係最後一年Close Beta，估計會係2020年上市

Q: 點樣可以加入Close Beta玩住先?
A: 只要上官網購買Pre-Order就可以即刻玩
官網:

Q: Pre-Order版本有平有貴，有咩分別。
A: 越貴版本喺GAME入面主要個人倉庫會越大，可以放更多槍 配件 等等(因為GAME入面要你交任務物品會係煙仔/DISPLAY CARD等等嘅立雜物品)
可以參考巴哈:

Q: 如果我一買就最貴但唔鐘意玩未曬錢...?
A: 怕自己唔鐘意但又想試下可以買最平/特價時購買試下

Q: 會唔會有得升級版本?
A: 有，只要你補返差價就可以升級。

Q: 有無Group 一齊玩?
A: Discord Group

Q: 講咁多有無片睇下玩咩?
A:

無香港人拍片 用住台灣人片先啦

之後再更新新手入門

點解標題咁都可以串錯字

我仲以為係俄文羅馬化

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

對唔住，我係垃圾

玩得興奮，難免會有少少嘢漏出嚟

歡迎加入

等緊0.12

有冇入group?

Discord條link過期

試下

仲以為真恢有得射精

可以可以

仲收唔收新人玩
真心唔識玩

入去打個招呼就會有人教你玩，班人都nice既

聽講好似好食電腦配置

又唔會，玩唔玩到食雞？

冇玩食雞但係Cs go級數ok 嘛，或者要幾勁顯卡咁？

1060 3gb都夠

我得mx150 notebook 咋

2019年畫質仲咁撚差

0.12換引擎，有改善

垃圾驚,個個地圖都黑mama , 個個係到鬥camp 出親去都比人圍 camp死 永遠帶親靚槍都玩唔夠5分鐘就死

同埋隻game根本同農裝game無分別,無甲無頭盔 出親去都一定打唔嬴人地
但係我帶Altyn 頭盔加mask 出去就比人1tap

試下同朋友夾，我都埸埸靚裝入，都冇乜大問題，死左又有朋友幫手執反里
死camp呢個問題就要熟地圖，要知到睇乜位
同埋你用咩彈？唔同子彈都有唔同效果
你用m995打輕裝同重裝都好大分別

又點會個個地圖都黑😑

想買既朋友 考慮清楚先好買 因為隻game真係太廢, 同一般槍game根本比唔上, E隻game可以話係 農裝同埋''齊''槍既鬥camp人既game

畫質差到爆 睇野係會一格格 好似360p咁, 以且就算你部電腦幾好 都會lag到傻系咁 優化太差

hitbox 亦都係垃圾 就算你係full gear 都會唔知點解比對面係d奇怪角度1tap送裝

倉庫系統亦都有分有錢人板本同埋窮人板本 錢人板本個倉係大到基本上唔會滿, 但窮人板本玩2~3場就會爆哂 兩者既板本價錢係差天共地

所以各位想買既朋友真係諗清楚先,自己d fd買左 玩左幾場就無玩 因為太hardcore 玩起上來其實痛苦多過有趣 不過把把槍都可以''齊''槍係幾過癮既
睇summit1g都成日屌隻game 5:08:28 開始睇

同埋隻game好易嚇親